有無人滴眼藥水會流入喉嚨

由細到大都會 依家先知原來好多人唔會
啲眼藥水會經淚管流落去

我會 苦苦地 好似滴喉咁

唔係不嬲滴喉嚨嘅咩

建議按住眼角同鼻樑中間30秒

平時我都係用屎眼食飯

唔係不嬲食屎眼嘅咩

遺愛美欺

正常架喎

我滴眼藥水會流入屎眼

有無試過用一隻手禁曬四個位